拜登子擔任中国共軍供應商常務董事

美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）的次子杭特‧拜登（Hunter Biden）疑似利用父親權勢，在中國和烏克蘭牟取不當政商利益。有美國媒體「國家脈動」（The National Pulse）28日揭露，杭特在中國軍方關係深厚的中國華信能源公司（CEFC China Energy）擔任「常務董事」。

華府智庫「2049計畫研究所」（Project 2049 Institute）的報告指出，是中國軍方的政治分支機構，由現已失蹤的中國大亨葉簡明創立，以來一直與中國人民解放軍合作。

華爾街日報也說，華信爲在2018年為中國人民解放軍提供物資，年營業額超過400億美元，包括中東石油生產、中歐金融控股、新加坡貿易，以及中國國家戰略儲備的油庫。

報導指稱，杭特送修筆記型電腦中的郵件內容表示，他毫無疑問地是華信的常務董事，「我完全有權決定我雇用誰、解雇誰。」「我和華信沒有合資關係。我不是華信的合作夥伴。我並未受雇於華信或接受其資助。華信任何員工都不能審核我的開銷。華信董事長沒有正當理由也沒有能力終止HW3。」

信中內容似乎指涉嚴、董兩人與杭特在報銷費用上產生糾紛。杭特在信中警告，報銷費用不是董事會的事，決定權完全在常務董事手裡，倘若對方拒絕銷帳，他將以不公正地妨礙股東權益爲由，將對方趕出董事會，「我是董事會唯一的股東。我將在德拉瓦州的衡平法院（Chancery Court）提起訴訟。你們知道，德拉瓦州是我的故鄉，我有幸與衡平法院的法官共事，也認識他們。」

該封電郵的收件人包括嚴莫文（Mervyn Yan）、與中共有關的董功文（GongWen Dong），兩人均為與葉簡明有關的聯繫人，以及拜登的弟弟吉姆（Jim Biden）。

China Joe 名不虛傳

幫你推

推下先

奶共奶到

佢個仆街仔做既野真係充滿芝麻特色

呢個敗家仔係知何志平係中共間諜仲同中共做生意
分分鐘叛國罪拉得

呢個仆街仔真係做盡一切仆街嘢

都幾大單

快d爆多d證據一獲過煮熟晒拜登、Harris、希拉里、黑鬼
咁就真係天下太平

又paedophile 又賣國，fbi 幾時先拉佢

當時黑鬼肯定默許好多仆街野

It is real China Joe

Push to American Media’s

獵人好生性 完全滲透中國共產黨